其實點解d印巴裔結得婚十居其九都生仔，唔似得local二人世界就算

你落觀塘 元朗 葵涌 土瓜灣睇下
d麻甩佬有老婆既
一定拖住幾件細路
d麻甩佬一定係鬍鬚勒突
個老婆一定係頭巾肥婆
其實你黎到香港都係想過返d舒服生活
點解仲要生仔捱窮
當d印巴裔低學歷做體力勞動
跟車又好做地盤又好
勤力有兩萬
你老婆唔好生仔
出去揾食
洗碗又好地盤雜工又好
而家好多叉婆洗碗
勤力都有萬五
combined埋三萬幾
夠租私樓有餘（非劏房）
得閒爆下房，搶平機票飛日本玩，食下好西
男既做下gym，女既玩下瑜伽
夠錢開間咖喱小本經營
落到黎香港都唔識玩
仲要捱
前世未捱過咁
真係唔撚明

識諗就唔會係阿叉了